721 根本冇發生過，你哋唔好再講喇

嘻嘻